成班人甩底仲好意思鬧人阻旅客？

機場點解要阻旅客？係因為嗰班琴日口口聲聲話聽日再嚟嘅人冇嚟到呀！認清楚，入機場嘅目標係癱瘓機場，飛機起唔到飛！你人多，咪坐定定都搞得掂，人少，咪要主動阻囉！成班人見到阻旅客就屌老母，又唔諗下自己點解唔出搞到人要阻旅客？冷氣軍師唔上前線，因為怕危險，我理解。但機場咁和理非都唔去，而家仲屌班入機場做嘢嘅手足？咩道理？

721 811

警犬扮架on9

核爆都唔割係咁解？一有咩事就屈人係狗？

我不割蓆

但我既睇法係
打工仔既和理非真係好難日日唔返工黎機場
奴工仲未醒覺到可以持續罷工

收工過嚟啦 唔好俾藉口自己

和理非終極手段：以罷買迫政府回應五大訴求

日五罷買運動正式開放ＳＩＧＮ ＵＰ！！
請大家一定要ＳＩＧＮ，人數好緊要
詳情
直接簽署ＬＩＮＫ

目標：香港市民不滿政府腐敗無能，２００萬人響應罷買行動，ＧＤＰ減少３％，政府被迫回應五大訴求

又話核彈都唔割…班人呢

我相信好多人都想收工黎
造成"唔黎"既假象 的確令機場手足辛苦

大家唔想個畫面難睇嘅，就即刻入機場幫拖

721
811

大佬十一，二點就嗌無人都唔知佢地想點
預左啦下嘛